公共交通工具(如地鐵/巴士/的士) 點樣將武漢肺炎病毒傳播

公共交通工具(如地鐵/巴士/的士) 點樣將武漢肺炎病毒傳播?

？

空氣？